其實聽日出街前叫朋友WHATSAPP我 叫我出SOGO買野...到時比人拉左上庭拎對話記錄有無用

有一定嘅作用

有 證明你有購物嘢嘅行徑同意圖

人人買串渣哥拎單

最好有單啦買野就

你開左呢個 post 就冇用

而家有人治無法治
根本估唔到

本身公司係中環
Audit 狗返中環加班都犯法

你拉就拉9你啦

不過上庭見到 12:00 老婆叫你上SOGO買餸
未撚去買已經比人拉左

靜啦好嗎

推

是撚旦啦
出老銅行街一定要買野既咩，咩道理